20200106 - TVB 新聞台 廣告商

20200106 - TVB 新聞台 廣告商

1. Salon De Pro
2. 泰山功德會
3. 飄然

歡迎各位增加商戶名單

Salon De Pro 母公司 = Dariya Co. Ltd.

我發現佢個新聞長左好多

泰山功德會好撚紅

直情黑

飄然母公司 = Pyuru Co. Ltd.

Inquiry@pyuru.co.jp

美麗華旅遊

要搵埋紅底幫手警廣告

香港政府

今朝tvb 借黑警譴責抵制行為, 仲話有廣告商報警

直情可以拎黎做通輯令或者制裁名單

攞